究竟連登仔口中的支爆幾時先會來？

上年示威，今年武肺，中國經濟仲係 go go go !

上年年尾講「六穩」
今年就講「六保」
你點睇到經濟gogogo

仲keep 到6%增長，點支爆呀

中國好多假帳，佢推數字人民幣都係為左幫佢更易做假帳

睇而家數位化人仔成唔成功
成功30年都唔會爆
唔成 亂局就開始

連燈仔一廂情願

你點睇到係增長??

你再望下今年第一季gdp
-6.8%喎

你去支那搵工地方/網站睇下先講野啦

當整個世界認識到再這樣下去不行了

美國想將公司生產線重回美國。最多落手落腳去做。因為發現連一個口罩這樣簡單的東西都拿不到， 供應鏈都爆到想要什麼都拿不到。

美國幾隻航空母艦已到了南海， 還有b1b轟炸機

內地當工都開不到怎樣養活十幾億人口。 當然可以炸掉樓盤重新起過製造gdp

文明國家開始向中國輸出武肺追究責任。要大陸賠償。

一帶一路非洲幾個國家也反枱， 貸務都不想還。 大陸又簽了那麼多合約要100 元以上幫俄買油。最近中銀幫客炒期油又輸到九彩。

各種跡象看來， 內地壓力也頗大。

依家唔叫爆

咁驗證下
既然無爆 你幾多%資金投資支那先？

條傻仔真係笑撚死人.

我投資美股
你覺得會支爆，點解唔 put 爆上證

丁蟹到最後一集先會跳樓，重要同四個仔攬住死

口裏說不 身體卻很誠實

印銀紙都懶
出電子貨幣

字都唔撚識睇...

連燈仔的一生

少年：支爆一聲除舊歲
中年：北望支爆又一年
老年：支爆無忘告乃翁

咁大個泡沫國

爆起上黎起碼三分二個地球會有唔同程度既地震

差唔多架喇
年尾啦

發展中國家 6%
係好差
佢支出持續上升，無論係維穩，軍事都要錢
你覺得呢？
我唔識經濟野架

係都解放軍準備完打仗先啦！

第一季衰退，仲要係官方數字
實際

睇左口爆

下半年先開始反映掛